第一次連登LIHKG與特首林鄭月娥對話專區

致香港特區行政長官林鄭月娥：

既然第一次民間對話會已經有市民要求你親自到lihkg睇下市民諗乜, 呢個專區係方便特首各下了解民情, 當然我地好希望特首有時間親自在此留言, 回應我哋廣大網民心聲

而各位巴絲打, 我哋明白政府未必會作出任何回應, 但都懇請各位集中係度留言, 多謝

五大訴求 缺一不可
唔係要政治show

屌你老母

天滅中共 全港死清光

五大訴求 缺一不可

林鄭我屌你老母

光復香港 時代革命
香港獨立 打倒共賊

五大訴求，缺一不可係底線
唔先完成訴求既對話係無意義

希望林鄭2個仔返大灣區先 以身作則

想破10萬負評?

啦，講還講啊

儲個閪黎屌屌先

幾撚時死

屌你老母。

五大訴求缺一不可

快啲比我中出
再屌埋你老母
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
還我自治

林鄭, 唔好意思, 我地無人想要你口中個種法治
你提倡的州官式法治, 已經觸及到人民的底線
你身首異處係我地最低的要求
亦係重建真正法治的重要基石
麻煩你合作 自行了斷

又話港大資優 年年考第一 睇香港深層次問題了解左三個月 結果係繼續對話 繼續了解 垃圾

你幾撚時死
屌你老母

識開ac未

你而家憑咩繼續代表香港人

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

𨳒爆你老母柒婆⋯⋯
光復香港、時代革命
5大訴求、缺一不可

撤回港美關係法
制裁特朗普
成立獨裁委員會調查美國勢力
增加對美關稅
設立美國民主人權法案

五大訴求 缺一不可

支持警察 征服美國

一件扯線公仔身首異處係無用嘅
負責扯線嗰個中共身首異處先得

天滅中共 全黨死清光

很憤怒只譴責示威者,沒有譴責Dog
我要真普選

所以我話係最低要求就係咁解

林鄭，我屌你老母呀

林鄭月娥落地獄

Five demands no one less

屌你老母 天滅中共

大家都咁勇武連777老母都唔放過

幾時死呀林太

要求直播林鄭月娥提供free sex俾全香港警隊

處死3萬黑警！香港獨立

月娥 五大訴求 缺一不可

Fuck you carrie

對乜撚野話?

佢憑咩?

五大訴求
改革警隊

月娥 回頭是岸 你得把口係無用架

你叫佢真係上黎先啦

收皮喇仲要我等幾個月俾你做監警會報告，我要十月一支爆呀

拉

我要真普選

一係黑警死全家 一係你死全家

成立獨立調查會啊屌你

我要真普選啊

落地獄啦

雙普選 + 清算黑警

林奠, 如果你仲有一點點良心, 可唔可以為我地呢D 市民對抗中共, 停止黑警知法犯法呢?
喺呢幾個月, 我地有幾多市民係無辜被打至死, 仲要係死無葬生之地, 你身為特首, 卻無制止呢D 事件, 繼續令佢發生! 香港搞成咁, 你同共慘黨係需要負全責架

我屌你老母正臭閪，一邊貓哭老鼠一邊亂捉人，學中聯辦話齋，你依家還活著是香港人俾你嘅恩典

我見有個男人話前面有4 個戴耳機的，佢應該講：林太，呢個溝通平台有唔少人由警察扮市民，佢地戴耳機，又有扮女裝，我們一般市民出街好擔心，唔知坐我隔離個果是否喬裝的警察，搞到人心惶惶，麻煩林太，可否邀請坐在當中的警察，休班警員退場，讓真正市民可以與林太對話

on9 post

你幾時死

知你話唔到事 但你最好走之前做一樣野係我地認同ge

幾時真普選呀 呀特首

幾時港人治港呀 呀特首

特首妳好，想請閣下解釋一下到底馬克思主義中的歷史唯物論在現今社會中仲有冇參考價值，而馬克思所提及共產主義最終會戰勝資本主義嘅論述妳又同意與否？感謝閣下的解答

留名等睇av封面圖奶菊花圖

想示威停止咪睇民調做人lo
你垃圾過劉江華

留返俾你老公屌你
你同你老母我都啃唔落

連登唔係大台，ok?

無野要對話，直接落實五大訴求，完

五大訴求
決一不可！！！！！！
無
得
傾
！！！！！！！

五大訴求 缺一不可
交代831
唔好雙重標準
還我真普選

係 "not" 唔係"no"

五大訴求 缺一不可
Btw屌你老母

屌你老母呀臭閪

五大訴求，缺一不可
另外我屌你老母

對乜撚野話我對你老母呀
去新屋嶺同義士對啦

屌你老母

拉

要拉要用不推文

林鄭月娥？屌你啦

建議佢好似毛Ee咁
問個Acc同你問我答Post

佢會睇先算啦

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

開口埋口都共享大灣區榮耀

自己做左先丫唔該

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

港獨之母:

五大訴求，缺一不可！

愛香港的年青人上

班AO實入嚟幫柒婆收集民情寫report啦，每一句"屌你老母"都要好好recap俾柒婆知呀，主流民意嚟架

循例都屌屌先

屌你老母
我要真對話

需要坐出黎面對羣衆既應該係大波鏵張建宗同肥仔聰同比卡超
點解今日全部冇影

我就唔講粗口嘅
五大訴求
缺一不求
DLLM

唔撚使落區，落台啦
屌你老母

五大訴求 缺一不可
清算黑警 一個也不能小！

你兩個仔係邊？

襯地淋 講完

林太 我愛你
嫁俾我唔好做啦 好嗎

五大訴求缺一不可
講完！
識唔撚識睇字啊，屌你老母

五小訴求
五大你做唔到, 俾個五小你簡簡單單
1. 立即實行一國一制
2. 宣佈香港實施戒嚴
3. 解放軍取代警隊維持治安
4. 取消美國-香港關係法
5. 取消與美元聯繫匯率
香港人愛國愛港, 不做美國走狗

我冇嘢講

吊你老母

林鄭

雖然全港都好撚憎你

但你千奇唔好落台 唔好死住

撐落去 等光復香港之後 你生cancer 又死唔去

報哂落你d 仔度

你老公就中風算啦

唔好死住

佢仲要死撐落去

試著說中共下台

不要說林鄭下台

佢係英國特務先可以搞到咁勁

唔洗傾啦林太 直接去死啦

閱哦 臂大對屎眼睇唔該
五大訴求 缺一不可

唔知你低線係乜鳩野

淨係想講如果你可以推獨立調查委員會 同真普選 推到好似惡法咁呢就一定有200萬人上街支持你 痴埋連儂牆又點話呀

既然你都硬推過其他野 不如你都試下硬推個獨立調查加雙普選 我諗反對嘅聲音應該反左入老母個閪度

支持林鄭成立獨立調查委員會 還警察清白

全港？

你幾時先肯公布popo呢三個月殺咗幾多人？
八三一太子地鐵站發生咩事？
拉咗咁多人入新屋嶺！點解出嚟得返咁少人？
係咪有啲已經俾你地殺左！

你幾時先肯放過香港人？
唔好成日扣帽子啦！我哋要嘅係高度自治！
港人治港！知唔知咩叫港人治港啊？

五大訴求缺一不可！

我要雙真普選呀
聽清楚睇清楚唔該
希望林鄭睇到啦

長命百歲，但百病纏身

五大訴求 缺一不可
屌你老母 天滅中共

阿婆你聽唔聽到呀

五大訴求缺一不可呀！

On9

Talk your lomo
Five demands not one less
Do it all or we fuck you all

講都嘥氣，錄音機

林女士你好
幫我叫中央收皮呀唔該

屌你老母 幾時死
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
驅逐共黨 還我香港

你幫我哋香港獨立咪放過你

香港獨立
天滅中共 全黨死清光
中國解體

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

不如以後有政策/法案要發表
都成立一個抽籤三十人組成既意見會
意見會通過三分二票數先可以推出諮詢

做一次好人 好無

我屌你老母臭閪呀講撚完監警會未，係人都知監警會係紙老虎冇撚用架啦，想呃尻邊個？

五大訴求 缺一不可
屌你老母

要求偽政府下台
否則拘捕各偽政府官員

我要真普選！

五大訴求，缺一不可
Five demands, no one less

獨立調查委員會是必須的，還所有香港人一個公道

收皮啦

八婆

屌你老母
存檔死清光

五大訴求 缺一不可
清算黑警 還我公義
仲有你幾時死得呀林奠

林鄭快啲出嚟對話，唔洗抽籤唔手洗限時呀

五大訴求 缺一不可

林鄭月娥 屌你老母 個老母

你同狗官同黑警一齊要落地獄！

你嘅罪孽 死全家 死十代都唔夠還

撒盡死雙非死中囯人

學發言果位先生咁講，你都話唔到事架啦，同上面一齊受制裁啦
真普選呀

港獨之母林鄭，請你唔好再搞亂香港，回應五大訴求，還我美好香港

最後，屌你老母個女

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

五大訴求, yes or no, 唔好講其他耶穌
宜家唔係同你談判，係你來求和，你搞清楚，唔滿意你就出老解
只有你講yes之後，我哋就傾你嘅投降細節

nine

五大訴求，缺一不可
屌你老母林奠

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

天滅共黨
光復香港

祝你全家世世代代永遠做中國籍中國人

林鄭 香港巿民問你幾時死

五大訴求 缺一不可
識唔識計數呀，DLLM

八個字
五大訴求，缺一不可

你等住被清算啦柒婆

有冇野可以阻止到狗隻亂打，殺人？

好心炒左你班所謂管治團隊喇
成班廢嘅係度等出糧
有屎就推俾你食
做𡃁嘅就係要幫腦細食屎
知道腦細諗咩
佢哋就淨係識屙屎俾你食

你唔識做腦細就唔好戀棧權力喇
唔岩做就係唔岩做嫁喇
戲又唔識做
咁多鏡頭對住你都西口西面

提議/支持你推送中惡法個個一定好想你死
今舖真係君子報仇十年未晚
你真係影衰曬啲女人
人又蠢又傻又天真
個樣一日西過一日
核突到無眼睇
啲皺紋多過頭髮
身為女人都唔保養下
真係嚇死人

屌你老母
光復香港 時代革命

小心冇仔送終

林鄭死全家，全體警犬陪葬

打倒共產黨

同佢講有鬼用
客戶服務員都不如
要講就叫你上面班人講
一國兩制唔代表自治（即係港人治港）
呢d說話都講得出真係痴L線
無用呀你 又唔問責
示威者做錯事 你話依法辦理，咁你呢？你做錯要唔要問責呀DLLM
做錯事拍下屎忽就走 你係領袖咩？
都係嗰句啦 其實講完都無用
發洩完畢

五大訴求
1.全面撒回「送中」條例
2.撒回反送中運動至今所作出的暴動定義
3.撒回並停止檢控或特赦反送中運動至今所有示威人士控罪
4.成立獨立調查委員會，調查警方濫權濫暴濫捕，並立刻停止警隊運作，直至調查完成作出處分。
5.立即以行政命令，解散立法會，並落實香港人真雙普選。
缺一不可

請阻止警隊再做 所有犯法行為 追究所有犯法警員 還數以千計的受害者一個公道。請上facebook 睇下蘋果報導 立場的新聞。 落實雙普選。

乜撚都做唔到對乜鳩話？你快啲落地獄啦冚家鏟
你想繼續做特首呀？得，逐家逐戶去因爲你個仆街而死嘅屋企跪地謝罪睇下佢地啲家屬原唔原諒你？
試下單拖落區睇下巿民比唔比你繼續做落去？

如果有任何官員/柒婆本人覆我先算啦
我就唔撚信你地會睇

點解天滅中共要全港死清光

全黨……

點解警暴發展到今時今日咁嘅地步
係因為你支持佢哋

點解你可以繞過八十幾%民意去支持黑警
係因為你唔係民選
你嘅決定根本唔能夠代表大眾、唔代表我

我要一人一票選特首！
還我真普選

我可唔可以問
阿林太呀
離職後你會留晌香港 返英國 定係返大陸？

林鄭你會唔會譴責何君堯

依家整個社會對政府不滿到燶煲
除咗不滿大陸過份干預
高官同保皇公然違法、假學歴
甚至勾結鄉黑勢力都冇事
但民選議員只係宣誓態度唔政治正確就不惜釋法破壞法治都要DQ
甚至連入閘都洗橫手阻止
呢啲積壓多年不公義
香港人眼白白睇住政府將一貫傲視全球既價値觀同制度
為左鞏固同附和一個獨裁政權
只係不足廿年時間
將多年來幾代香港人共同辛苦建立既基業當廢物沖哂落咸水海
一百萬、二百萬人上街都仲視若無睹
林太響呢3個月你已經錯失好多同市民和解機會
尋晚你都仍然做人肉錄音機
唔該你諗左讓步方案先出番同我地對話
依家係冇人會樂意聽
你亦都唔好咁天真幻想市民會無奈接受
除左尋晚既意見你一定要回應外
最重要係重建返法制
唔可以再口講一視同仁
但另一方面繼續縱容警察濫權
高官、議員同樣一視同仁
追究假學歷、勾結鄕黑等行為

我屌你老母啦 講完

幾時死？

第一屆個post鬥多屌你老母既大賽黎

我屌你老母呀
還我真普選

夠薑同班狗割席先講喇！